點解支那經濟數據可以咁撚屈機

而家擺到明全國經濟停擺 社科院都預測經濟增長5-6%

支那仲有咩喺真

沒事兒

冇人權好易刷者

殯儀業利好

用以下例子解釋你聽

有兩個經濟學研究生甲和乙，二人在路上走，發現一坨狗屎。甲對乙說：你把它吃了，我給你 5000 萬。乙一聽，這麼容易就賺 5000 萬，臭就臭點吧，大不了拿了錢去洗胃，於是就把屎吃了。
二人繼續走，心裡都有點不平衡，甲白白損失了 5000 萬，什麼也沒撈著。乙雖說賺了 5000 萬，但是吃了坨屎心裡也堵得慌。
這時又發現一坨屎，乙終於找到了平衡，對甲說：你把它吃了，我也給你 5000 萬。甲一想損失的 5000 萬能賺回來，吃坨屎算什麼，乙不是也吃了嗎？於是也把屎吃了。按理說這下二人該平衡了，但是他們越琢磨越覺得不對勁，兩個人的資本一點也沒有增加，反而一人吃了一坨屎。於是就去找教授，教授聽了他們的訴說，安慰他們：同學們，你們應該高興啊，你們僅僅吃了兩坨屎就為咱們國家貢獻了 1 個億的 GDP ！”

支國地方政府啲財政數據仲屈

靠口罩同殯儀業撐起

無事啦，死幾隻支那狗
唔好唔記得印銀紙買美貨呀

武漢啲樓唔要得啦 咁多病毒 鏟左佢再起過啲gdp話黎就黎啦

預測

打完杖經濟會高速增長
今次瘟疫都一樣

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

其他人捐完啲嘢佢地拎曬去賣

因為國企為主，受國家調控

如果你識人係大陸政府做，就知道佢d數係點解咁屈椔

中國老人家死晒
得番後生仔
成功實現年輕化

預測！
我鐘唔鐘意預測幾多都得架啦，聽日下調到-1%一樣得

其實唔難

每日冧幾棟樓斷幾條橋
要gogogo有幾難

GDP不嬲係刷

有讀過經濟學嘅都知道，落後嘅地方佢嘅GDP growth rate 係會大過先進嘅國家。

先進國家大概2至3%